3點都嚟緊，有無人知A隊及B隊長、SUCK Channel、香港網軍、黎明行動2.0 頻道喺邊？

屌你，伏撚過雷曼兄弟

#代投稿 #嚴重警告 ‼️‼️‼️
#對港共及警隊下戰書

由現役紀律部隊及退役軍人臨時組成A小隊及B小隊給予香港政府與警務人員最後呼籲及警告 , 請立即撤離理大範圍及停止攻擊 , 否則將會以武力介入作為調停 ,如警方以實彈射擊 , 本隊將會以同等武力還擊 , 小隊只會作出一次警告及呼籲。

同一條件下，SUCK channel 將會協助公布各參與鎮壓行動的警員住所。

香港網軍將向中資金融體系發動大規模網路攻擊。

本頻道將會盡全力號召人手，繼續加快黎明行動的步伐，加強力度，令更多受困民眾獲得更多人力物力支援。同時，確保每個自運動起始，支持港共打壓示威者的人受到制裁。

期限為‼️11月18日0200‼️前

A隊及B隊長
SUCK Channel
香港網軍
黎明行動2.0 頻道上

拉

訓咗

你又黎？

拉 救左手足再講啦
呢d時候開埋d咁既post有咩意思

#admin一手
暫未能確認A B Team 真偽
唔少人等場空歡喜
定還是出咗自動步槍先出黎？
投稿人如果見到我地呢條message
請立即聯絡我地

未能確認真偽都Post，摺撚左佢啦

推

同200個刀手一齊起另一個空間

咁中二病都信？

係咪有時差

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

同刀手喺異次元搏鬥緊

事後先講好唔好？
呢個時候畀有用嘅post 頂置ok？

我寧願信流浮山刀手

咁你都信? 有咁勁一早出咗嚟啦

係流浮山同200刀手打緊

屌樓主老母開撚完呢啲廢POST未呀

或者佢地同留浮山刀手打緊呢

邊邊會快d現身？

無寫年份